做空NKLA既時候到了

呢隻野一升即放不回頭

第一日升已經空左
諗住佢最多去到41,42 點知去到38

盤前

珍 唔會擺2日

本身琴日已經想空

今日下定決心

呢隻我51空，車都未整到出黎就大升
諗住空下佢，點知越跌越多新聞出黎

師兄有冇諗住黎緊空tsla?

利申：沽空新手

有幸見證未來tsla 我就坐定響度嘅

唔好同信仰作對

Btw我都係新手

我叫你師兄就真啦

今日先沽得返好少水位咁
樓主睇幾多

成本39

35應該走

43止蝕

我好新架，呢次大跌sq, appl走唔切
bigc大升幾十％高追入，而家諗番真係on9到暈

NKLA正式取代TESLA

Aapl126走哂

Ppt做車 put佢老味

Ching 有貨？

有沽正股

佢升40%果日就出post屌人唔好入

牛牛幾時支援做空nkla嫁
70幾蚊個陣想空都空唔到

只要沽空池有貨就可以沽

短炒鬥走得快is ok
睇下有無傻仔當下一隻telsa咁睇前景
hydrogen fuel cell除左入氣快過叉電之外完全輸哂比電動車
仲要油站改建做氫氣站
連toyota mirai 都收哂皮
擺明泡沫

新手一問，假如全世界都走去沽，咁個股價會變成點？無人夠膽買變左唔會跌？

買咩行使價option

會跌到變仙股

有無朋友仔

佢youtube channel成日delete人啲留言
不過估唔到GM咁戇鳩
樓主為民除害

電動過山車

富途見到

空咩空 支那人？

咁應該叫咩 沽空？

個個都走去跟大戶沽空
fatfat啦

小注

睇埋今日

基本啦
沽空
睇淡
看多看空財報

支牛文化侵蝕好嚴重

講666 skr 小三 富二代 就屌人用支那字
好多又講多頭空頭就冇人理

多謝青

下次留意下

做空我真係唔睇呢到都睇唔明
沽空就沽空，乜撚嘢做空

智通財經APP獲悉，9月10日，沽空機構Hindenburg Research發佈電動卡車製造商Nikola Corp (NASDAQ:NKLA)的做空報告。

Hindenburg Research在報告中揭示了爲什麼他們相信Nikola是一個錯綜複雜的騙局，其建立在其創始人和執行董事長特雷弗·米爾頓(Trevor Milton)職業生涯中的幾十個謊言之上。

消息公佈後，Nikola股價迅速下跌，截至北京時間22:22，該股跌3.87%，報40.73美元。

通過包括電話錄音、短信、私人電子郵件和幕後照片的大量證據，Hindenburg Research認爲公司在其半掛式卡車、電池技術、氫氣生產、Nikola One甚至其數十億美元大訂單等諸多方面存在數十個虛假聲明。

Hindenburg Research稱，其創始人將這些虛假聲明轉化爲一家市值約200億美元的上市公司，通過謊稱擁有大量專利技術來誤導合作伙伴簽署協議。他與世界上一些頂尖的汽車公司簽訂了合作協議，這些公司都急於追趕特斯拉()在電動汽車界的領導地位。該機構認爲Nikola的合作伙伴沒有做足功課。

自屌10次

沽空 沽空 沽空 沽空 沽空 沽空 沽空 沽空 沽空 沽空

老實講訂單假就個個都知

唔知NKLA有無得正股驚閪呢

CEO 有咩反應

琴日講話今日開市前回應

希望佢拎到啲料反擊啦

條友走數開

唔係你想沽就沽
第一唔同卷商有沽空池，沽哂手上ge 股就冇得再沽
其次唔係你想走就一定有人收，要有人收，你放/沽先完成都交易
如果太多人想走，得幾丁友想買，股價就會暴跌，因為d 醒目仔會調低幾個價位食電腦盤，食哂d 電腦盤都未放得哂班人走，個價就繼續跌，跌到搵到均衡點

最好笑係幫老細幫大陽能版當係收入

我覺得第二個tesla太屈就佢

應該叫NKLA 第二個Theranos

30$到價 set左6.5$